[kris lau]涉非法收DSE英文試題 現代教育名師遭廉署起訴

再有一名現代教育補習導師被廉政公署落案起訴。現代教育補習導師劉冠華(Kris Lau)及一名香港考試及評核局時任評卷助理，被廉署落案起訴，控告他們涉嫌貪污及非法取用智能電話，以傳送及接收香港中學文憑考試2017年英國語文科考試的保密資料，兩名被告已獲廉署准予保釋，以待周五(27日)在西九龍裁判法院答辯。

劉冠華，43歲，現代教育(香港)有限公司導師，及黃子軒，19歲，考評局時任評卷助理，同被控一項串謀代理人接受利益罪名、一項有不誠實意圖而取用電腦罪名。

劉於案發時為現代教育英文科導師，黃則獲考評局聘任為評卷助理，評閱文憑試2017年英國語文科考試答卷。黃亦是現代教育前學生，曾修讀劉負責教授的英文補習班課程。

控罪指劉及黃涉嫌於2017年4月17日至5月13日期間，一同串謀使黃在無合法權限或合理辯解下從劉接受1000港元，作為黃向劉披露有關考評局所籌辦的2017年文憑試英國語文科卷三(聆聽及綜合能力)的機密資料的報酬。

另一項控罪指，黃涉嫌於2017年4月21日取用電腦，即屬於他的智能電話，目的在於使他不誠實地獲益。餘下一項控罪指，劉涉嫌於同日以相同目的取用電腦，即屬於他的智能電話。

廉署調查發現，黃透過他的智能電話，將上述文憑試2017年英國語文科考試的保密資料傳送予劉，劉則透過他的智能電話接收有關保密資料。

1000港元

熱烈地彈琴

最高5**率
G抄

19歲做評卷助理

我19歲 仲做緊 餐飲助理

1000蚊就可以收買一個人

in kris lau

4月17日 取得考試題目？
英文科四月七、四月八考完
4月17日即係邊一科？

Lm

真係大快人心

hoball

4月17日英文得返卷四未考

無得開A 至Z plan

抵死啦

證明Kris Lau啲料真係堅料嚟

G抄背文最高境界

為左1000蚊你可以去到幾盡

又有花生食 正

劉sir咁快上黎報平安

《Kris Lau造假抹黑事件
連登戶口「非洲和尚」身份被揭發》

懶人包圖片版

(文字版懶人包詳盡描述kris lau身份被踢爆過程，請睇留言#44,45,49,120,128)

Kris Lau，你可以繼續屙屎唔出賴地硬
但巴絲已cap曬你following/IG post/ 有驗明正身嘅學生出黎踢爆你誠信破產
你依然以洗版形式不斷repost假證據
企圖洗走你呢段黑歷史

[b]Kris 我明你旅行要坐廉航，
但係你自己搵唔到錢就去屈人錯grammar買假野，
用小畫家整色整水偽造假證據失敗，
就改歌詞，成個連登都知你係KL本人，
做埋啲濕鳩野，
真係人唔笑狗都吠呀

慘啦
冇kris lau 我中文數學點攞5**
尤其我啲統計好差

1000蚊就有真料 K真係賺到笑

4月8號考L曬英文啦
攞乜L嘢試題？

考完先攞試題係咩邏輯
咁個個考完都解題咪個個都有攞試題？
YY日日解題

push

入老廉g抄

以前補過佢
好彩補過一期就決定轉補其他

佢根本唔係做補習
偷呃拐騙就最叻
身邊有同學比佢教到得Level 3

會唔會係佢自己想炒作
所以固然整啲罪證出黎
結果其實告唔入
過幾個月就打飛機文話自己有幾勁

其實單野根本唔合邏輯

ICAC問Kris Lau你點拎d資料
Kris: G抄

可惜ICAC嗰杯等足一年先有得飲
希望佢可以up埋ICAC嗰杯

是咪終於睇到佢仆街了

咦ching又見到你牙

又係啊kris既post見到你
又會咁橋都有既

已經沒有機會

世界級邏輯，我諗都極唔明
你去考試
全世界考完喇
跟住你問人地
喂 考咩啊？
咁樣係犯法？

評卷助理啫係改卷嗰個，五月要去考評局中心改，年年都請好多大學生

佢唔係賣試卷畀kris lau，係賣跟住黎改卷嗰份marking scheme

俾$1000 問人考咩？
Kris lau 弱智？
件事一定唔係咁簡單

正解

正常考評局會喺考完之後好多個月先出分考評報告，咁你做補習梗係越早有啱嗰份答案越好，所以咪買囉

利申 做過兩年 冇人搵我買

上面個現代打手好緊張

快D起billy同louise page尾注啦劉sir

鄧個學生慘
做kris隻狗得$1000
依家仲要賠上前途

人無人識你形 人起朵 你起朵

最高5**比率

評卷助理其實係咪即係評卷？1000蚊可以收買個人,俾10000蚊佢咪改到份卷變5**

btw暑期岩岩先開始,咁kris lau咪冇得cap水

用腦啦仆街 份卷撚有名
改卷個個唔知改緊邊個份卷
考生又唔知邊個會改佢份卷
唔通買通晒全部改卷佬咩

反正會出
早d拎有乜用？

他朝君體也相同
之前仲咁開心笑燒完

幾時到林狗公

出答案 扮睇穿左EAA要求

佢貼中就話姐

我愛krislau

你都咪話 淨係出答案要出岩都好難
之前唔知邊個物理技巧王出MC答案都錯撚晒 年年俾人BINC
ELECTIVE有標準答案既都咁
英文緊係拎MARKING實冇死
你見中文有邊個名師敢出答案

欣C料事如神, 神早有曬答案啦, 佢謙虛唔講咋

通常係中四五最尾臨暑假個幾堂先講

黃子軒好慘，教大仔，不嬲俾KL當狗咁撚

KL既學生都係KL既狗

好多打手

我哋一齊回顧補習天王嘅新聞
Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

考得好咪唔係囉，佢當初考得差，KL完全冇當過佢係人

KL終於要比天收, 我好撚期待呀

哦 個個九華on9仔

19歲仔世就一世

終於都睇到佢仆街

六月娘搞鳩現袋？

無錯

Kisr law其實你教得好好
我係15年dse考生，個時考完試有fb direct你架
補完你之後我中文5*咗

所以唔洗理連登班友
你有實力唔怕比人抹黑

讀U都係冇腦 咁就一世

教大仔
為咗$1000

為左幾百萬好唔好

Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

冇啦有案底不如quit左佢算 讀唔讀都碌柒 唔通跟呢d名師搵食咩

好多洗版式回應
睇黎英皇好驚

點睇佢之前恥笑燒完

又有新ac狙擊billy
你都係收收皮先啦kris lau

Billy仔肯定mon緊post

其實咁樣會唔會有案底

而家補習界真係千瘡百孔

清掃垃圾姐

幾時到 yy

終於等到呢日
補過一期
垃圾見人唔係名校就刁難人
live都播片
淨係識g抄

肉酸

告得入就有
冇得做政府工 冇得移民 大公司要請都唔請個教大仔加案底
係我就不如重刷算

你個名

其實即係點

KL有冇事前知道今年會考d咩

如果冇，佢想用果$1000 買d咩返黎

最高5**率

早過考評出答案
之後話自己知考評要咩再昆學生錢

呢排ICAC係咪有親戚入行做英文老師 要上位?

仔好野

其實好多名校生對佢堂堂屌billy好反感
跟住試完billy就轉左去補billy
條癲佬有次上堂知人地班fd補billy成塊面黑撚晒 跟住就播碟

即係正常係
開考 > 考完 > 考評整理答案 > 公開出黎

KL就
開考 > 考完 > 考評整理答案 > KL hijack > 知道曬考評要咩答案 > 考評公開 > 同KL之前講一樣，勁呀！

咁？

屌你老尾啲文句乜撚野事呀 一舊舊

佢個ig冇得comment

係
D傻豬仔咪以為kris lau知考評要咩咪衝去補

成日想埋kris lau堆
而家終於埋堆 雙宿雙淒

好傷心
晴天霹靂
喊到收唔到聲
Krislau bb

唔關事
啊kris首創live班播碟
人地播碟既叫video班
啊kris既live班係啊kris親身黎播碟

有冇人組隊

佢不嬲只錫叻學生
其他真係唔洗玩

個d助理年年都請大學生既，
應該係佢d前學生啦。

不過都幾肯定唔只一個咁

1000蚊 弱智仔

一早知啦
有利用價值嘛

用首創個字面皮咁厚真係

P chan有咩回應

真係好小氣

Ching你激動到錯哂字

Kris Lau 補習團隊由始至終不能收新插班自修生的原因：

誰不知道有教無類？但我只是一個微小的人，不是神。
微小如我，又怎能救贖中毒極深、冥頑不靈的人呢？

錯過我的第一次機會
每年 7 月放榜，我們都會有自己友狀元，5** 及 5* 的學生影相和獎學金派發。我教出全港末代高考第一名 6A1B，第一屆DSE 最高 5** 率，你對於補習沒有做過research，沒有認識我，是你錯過我的第一次機會。

錯過我的第二次機會
學生補習為求學業進步，假設中四、五 7/8 月開始補暑期課程，到開學 9/10 月，你對DSE ENG 考試應該有不錯的認識和進步。同學之中總有突飛猛進的（通常是我學生），你不會打聽嗎？

錯過我的第三次機會
到了 11/12 月，學校有形形式式的考試，你補了幾個月英文習都沒有進步，完全沒有機動性地坐以待斃，沒有想過轉 ENG 補習老師嗎？

錯過我的第四次機會
過了新年，到了 1/2 月，校內又有形形式式的考試和MOCK，你的成績仍然沒有進步，現代有大量的Intensive 推廣，你居然沒有聽過Kris Lau 最高5** 率的名字，不知中了什麼毒，你選擇繼續，不轉英文補習老師。

錯過我的第五次機會
校內MOCK 成績公布，我的學生通常名列前茅，現代有TIPS Class 的大型宣傳，這個時間我收了大量的新學生，但又不知你中了什麼毒，你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第六次機會
終於到了 3/4 月，真正的DSE 考試來了。Paper 1、2、3 我的學生在試場殺過片甲不留，他們在我Facebook 洗版，他們大部分是Band 1 學校的學生或Band 2 的三甲學生。他們大部分用自己真的Facebook account 在我的Facebook Wall 上留言，你可以隨意click 一 click 留言者Facebook 的背景，你就知道全部堅料。你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第七次機會
Facebook 世界中，我有最多Band 1 學生清晰指出我如何TIP 中。而作為老師的我，根本不需多講說話，因為 7 月放榜，我蟬聯最高 5** 率會告訴你一切！Paper 1、2、3 考得不好，還有Speaking Paper 4，你可有選擇報我的 Paper 4 Speaking？你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

已經沒有機會
由 5 月頭去到 5 月中，DSE 考英文 Paper 4 Speaking 如火如荼，我又是Facebook 世界中得到最多學界猛人誠實地用自己Facebook account 清晰地說明如何用我Speaking 技巧打贏所有對手的詳盡紀錄，有些還由Paper 1 開始講到Paper 4 打贏所有對手的詳盡紀錄，我所教過的強勁 paper 1-4 技巧

呢個係黃子軒？
當年tip class 成日畫花kris lau 章程話kris係LGBT
之後又擺落去現代個projector 到
On9 kris 又覺得好好笑
未派成績就拍定片
點知又冇5**
又想埋kris lau 堆
依家一齊飲咖啡啦

可唔可以首先 comment 呢件事先
Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

用自己去成就學生嘅5**

終於 見到單新聞心情即刻靚

朝明已經係未笑過, 即係自己好唔開心, 之後一見到單新聞, Kris lau非法收試題
之後被起訴, 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀, 跟住我就匿埋一邊係到笑啦!

尋晚已經係未笑過, 即係自己好唔開心, 之後一見到單新聞, Kris lau非法收試題被起訴, 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀, 跟住我就匿埋一邊係到笑啦!

成日講到自己唔係補習商人
原來佢真係好偉大 為咗學生俾人吉屎忽

kris lau唔係補習商人?
是日最大笑話

其實依家有咩補習佬又有料又教得好？

幾時到YY

非洲和尚同大大粒花生係咪就係KL同黃子軒
一唱一和 唔怪得齊齊去老廉

咪轉移焦點

識一堆人YY完都拎2 應該民怨都大 近啦近啦

冇
心術不正都應該同Kris Lau同樣下場

搵個丫丫溝過既學生妹爆下料就得啦

條例可以判咩 好期待

我記得n年前上過YY堂都好似有透過其他老師攞過考評局開會啲嘢出嚟
唔知係唔係機密嘅呢

希望kris唔洗坐監啦

笑撚到仆街

入去坐啦垃圾

垃圾仔ig封鎖咗留言

Cliff Yeung

牙kris讀master咪一樣

Kris Lau正PK，自己衰就算啦，仲要害埋自己學生，肯定以後都唔洗撈！

牙kris快啲開返ig留言啦

唔開以後冇得開啦

好波

佢ig係咁del緊人留言

依家咪參加埋廉署一日遊

呢條垃圾終於收皮

kris lau記住我地嘅約定啊 大學圖書館見

唔想變咗荔枝角收押所見到你

#理工大學英語教學碩士日常

更何況，大學生只會開有definitive答案嘅題目，mc 果啲

希哥同kris 好熟wor, 收埋皮啦一齊

天終於收呢條撚樣

抵啦賺埋d錢拎返去打官司打到破產就岩啦

笑4

突然間開心晒

有咩開心得過見到仆街仆街

判咗要開香檳

當然係飲咖啡啦

要搭地鐵去icac
唔識路渣車咩

其實佢都算高大靚仔

你青頭仔?

當然係去做mock

Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

你顧掂你自己先啦赤柱首席英文名師

係咪好撚驚啊宜家

野雞有鬥不過蜈蚣

呀Kris同billy都上曬新聞,兩人真係天生一對, kris應離婚, 改娶billy

已經沒有機會
在 7 月中，ICAC 查出了我非法收發文憑試英文科保密資料，揭露我才是真材實料，你以前可有選擇報我的Plan A-Z？你那時選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。終於我被關進牢了，你再也沒有機會補我了。

牙kris肯開返ig reply功能未

kris lau LV 模式無得再玩了
要全部改做Video了

獄中live

kris lau 害死人

唔開再冇機會開架啦屌

kris表示未驚過

見到其他補習乜乜乜出事都係得啖笑
見到kris lau仆到直一直真係興奮到笑出黎
第一堂就問讀咩中學 一聽到名校就笑笑口對你

岩, 惡人被天收, 係值得普天同慶

唔抵可憐架

條友咁都有fans 算唔算死而無憾

呢班學生咪又係買返黎
唔係早幾年點吹自己最高5**率
一切都係錢作怪

個啲以前有補過kris lau上大學 尤其班醫生律師英文老師要小心啲啦
之後有咩事唔好叫人保你啦 死不足惜呀

有熱狗林安生

條友果時r我2個冇補開佢嘅fd
話有免費oral 跟手迫佢地拍片話佢點好法

想問一下 Patrick Chan係咪無做
果時好予人報 但最近幾年係連登無聽過佢咁

Kris Lau 老婆—文靜

1000港元，抵比人告

去咗燈塔

愈諗愈on9
為左1000蚊冇左成個前途
唔知佢班華仁仔背後點笑柒佢

出黎仲有無得教書

現代入邊應該有鬼

有案底點做老師

讀大埔大學架佢
無晒前途啦

應該會被quit u

Kris養佢囉
當養多隻狗

教大仔, 呀Kris唔會養架

呢個有冇前途？

Billy ng 上東網
Billy ng mock exam 係信心嘅保證

Kris BB做咩推post呀,
諗好提堂個日點樣答辯未呢?
駛唔駛叫燒完陪你

Show Blocked User - 大粒粒花生
完全封鎖

笑

劉sir都不遑多讓啦

兩師徒一擔擔
Billy Ng上東網
Kris Lau上蘋果
Kris Lau既料係信心既保證

人貴自知
最憎D無牙狗係到吠

牙kris

屌你識個堆太廢咋?
補唔補都唔應該2啦

補完欣C有人生中既5**

吹到自己咁勁未自己做份5星星答卷出黎囉
用下自己d神skill答
以身試法問人拎姐係冇料扮4條啦屌

犯法嘢都做咁無腦？？仲話係撈教育界？？其身不正教撚壞班學生，枉為人師，而家真係notorious

今年無哂聲氣啦

19歲，考評局時任評卷助理

😂

where is 大大粒花生？
開工啦，咁無職業道德既你

G抄口供

佢ig仲有po野. 仲有心情打飛機自己戰績